［02-10-2019］股市直擊+波神信眾區

[學術POST] 美國過人權法 =/= 香港勝利

大家還在嗎?有受傷嗎?

聽汁總一言有如醍醐灌頂

D7PCBC警🐶

我覺得和理非驚+上gear都唔緊要，但真係唔好扮前線，有乜事又雞咁腳咁走沖散自己陣營

自動自覺企後啲幫手傳嘢，疏條路出嚟back up前線好過啦....

D7POPO

DLLM前排坦賣後排可恥

咁人係怕死....天性黎......
琴日有一個手足係TM一人衝前, 後面先會肯跟

好

林大總統

今日倒升

黑警死全家

香港人加油

YES...NOW OUTPUT NG ENOUGH...

本身一人一粒石就得
但依家個個人自己為保雙手清潔
出事就可以話自己只講無做
最後抗戰成功又可以講自己係一份子乞取光環自我感覺良好

都係要配合埋經濟差呢個最主要因素先有得玩
年尾零售,酒店會浮晒上面